Android 10推出半年廠商更新成續表出爐

sony

文章集中講美國有市佔嘅牌子，所以有Motorola，反而Nokia Sony 係美國無乜影。

Sony連XZ2個代都出埋我覺得唔算差 但係乜鳩功能都cut晒 升完好似冇升咁

XZ2 係個指紋擺位敗筆。

三叔俾人捧到上龍頭都係D+
笑左

休斯同警犬死全家都好勤力。

幾時VS過？

新鮮野，今次騰迅

叫就黎開售點算好

我想知 有咩功能都Cut走晒？

Gesture

我驚監聽電話啫，Sasmung你奶共，你預先出聲同我我，我接唔接受我嘅事。依家部機收收埋埋要轉手機語言先知有騰迅。原來都唔信個360就咁更新就話停用移除咗，但我部機無更新個app，仲收到建議我更新360資料庫提醒訊息。咁真移除停用定係造假架？

哦 我無意見，但對啲無得升到Android11嘅機好事定唔好事？

Google 都計

好咗

係囉，美國都未執？

htc 恨鐵不成鋼

三叔d tablet 冇一年半載都唔使旨意有得升

撚咗喇htc手機做唔掂 VR都搞死埋

又唔好咁講

雖然XZ2個位擺得差但並不代表唔應該擺後面,
絕對好過Xperia 1咁擺側邊又細面積個sensor又易爛,
你部Xperia 1有因為指紋問題入廠就會明白

呢一代咁屎咩？？Xperia X 側面連制都用左好耐。

S20 都話最多保證更新之後兩代Android